由花錢的爺們話事 - 李碧華

全文

由花錢的爺們話事 - 李碧華

不知你們在過去五一黃金周假期支援過多少黃店？我也有參與，間間排長龍，見着也很興奮。當然，天天跟App「懲罰」黃店未必做到，但相信很多港人因黃店屢遭不公平對待，黑警雙重標準濫權執法打壓，更覺應該為黃色經濟圈盡點綿力，自發救亡。

更重要的，是自詡對香港有監督權的中聯辦老羞成怒開腔，批評民主派「淪為無底線的攬炒派」，「為在立法會選舉多撈。。。。。。。。。。。。。。。現在中聯辦更「嚴厲譴責」，可見港人撐黃、掃黃、懲罰黃，是「中」了！你不緊張，大家也不覺意義重大，不顧身份開罵，形同背書認證，益顯價值非凡──說出重點來了：黃色經濟圈果然「應棍」，大家不要停不要怕。

怕什麼？都是花錢的爺們，當然自己話事，到哪吃飯到哪購物，愛怎麼消費怎麼消費，花的不是貪腐而來亦非浪用公帑，。。。。。。。。。。。。市場規則」，令人反感，日後更多多幫趁，令黃圈擴大壯大，以成全西環之憂疑，不必「天馬行空」錯判形勢了。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com